除左 "ER ER SIR" 仲有 "當黑SIR"

謝振中真係好鍾意講 "當黑" "當黑"

這蛇